仲有無人記得BNO 平權法案10月二讀

仲有無人記得BNO 平權法案10月二讀,過左可以重新申請,宜家咁既環境唔知過既機會大唔大...

但仲有3讀,之後再要上上議院再過3關先得

推

之前post,幫推唔該

如果過左BNO直接變BC?

世柒話而家呢個只不過係中途站
BNO最後一定會平權

上議院阻力會大D應該

要睇10月開會個陣睇下個D UK政府個邊點唸

而家個visa scheme開到咁我覺得好難

除非政府會打算直接將呢條PRIVATE BILL轉做 Parliament Bill

push arrrrrr

如果佢直接變BC 就唔洗攪禁多野啦

未必，而家個visa已經鬆咁多
可以話既然咁鬆不如直接俾BC

好睇民意走向
國際線唔可以俾佢停

因為世柒話相信英國會改國藉法
所以係有希望
希望係咁啦

係香港自治法案

其實我覺得直變BC都好
因為第一
就算BC你本身都要住夠幾年先可以拎福利
防止蝗蟲

第二
變BC過程都可以做審查
防止D唔應該去既人去

第三
如果變BC我諗會即走既人仲少
又可以封住英國反對班人把口

冇BNO唔係可以坎美加澳咩?

這篇嗎?

佢係佢個Youtube都講左好多次
希望真啦